認真問 讀緊大學入

勿屌
讀緊紅磚engine degree
數底差 無心機讀 預視到升上去會更差
唔想再浪費時間
想果斷quitu rejupas
不過dse 得20分 有啲迷茫
想轉科唔洗讀數/science 又唔太辛苦既科

有冇讀緊大學既巴絲有建議
利申 知自己廢 不過都想知有咩選擇

20分都入到紅磚degree
宜家啲門檻低到咁嘅

Social Science 類

轉文科

20分文科得lingu

Tran U Bu lingu EdU 幫到你
識幾個五大tran去Bu lingu EdU 轉埋系

想問問trans u 即係正式途徑申請？
定係quit 再自己rejupas

Non jupas 自己入返大學官網申請

rejupas就快 最遲五月仲可以報
唔係你就等下年

但係我gpa 好低...
依家yr1
機會係咪非常微？

建議Jupus入，20分夠入LingU大部分文科同Soc Sci。GPA低應該tran唔到，唯有揚長避短

讀緊三大文科啱啱quit嘅答你 文科冇興趣冇底嘅讀落都好辛苦 我自己本身中意嘅都挨唔落去 巴打想轉嘅話覺得social science類好似抵諗啲

教大

thank you

我都諗緊so sci, 你係咪讀純種文科即係language / history 嗰啲？ 加油共勉之啊 依家有咩打算？

已經報咗jupas 巴打考慮完決定re ju嘅都最好快手啲 嚟緊五月尾就截 始終quit u開account個啲可能都需要啲時間

gpa 0.0?

含大BSex咪唔辛苦

14年嗰陣 21要包*先叫有機會入到
咁你話係咪低呀喇?
利申: 一大survey

15分咪一樣升中大

寫文好煩 成日要交文

兩大soc sci 有咩想問

so sci 好多assignment ?

睇readings 寫essay 做research 無限輪迴

想知workload 大唔大
上堂洗唔洗好認真專心聽
assignment量 ,text 同exam既難度
難唔難合格/靚grade

睇樓主 英文掂唔掂
唔介意講埋英文幾分？

廿分無數底又唔想聽書，得文學院幫到你

你讀邊間文院唔洗聽書

唉好煩惱
即係engine vs so sci 就係溫書計數死同埋chur essay 死既分別？

4

不過本身睇同理解英文都唔差

我唔係文學院，我見中/港大班文學院fd成日走堂gpa都唔差，咁我估其他都係咁

樓主係咪讀緊我名呢科？

係嘅話建議你快啲quit
呢啲垃圾科就算唔爛GDP一樣搵唔到intern+冇前途

拿拿聲quitU rejupas好過

其實好睇科同個人能力
個人經驗 我揀既科好多都有class quiz 走唔到

唔係 不過聽人講我嗰科係仲難讀過tse

過來人話你知

我當年19分入到poly engine degree

Sem1已經覺得grad唔到 試過gpa唔過2

捱下捱下就4年 係辛苦架啦 而加應該second low grad

去下exchange 做下大公司intern 對你brush up 份cv好有

用 trans科唔會係best choice

樓主想讀咩 soc sci都好extensive

我覺得堂有部分可以走
Workload就科科差唔多架啦
你預商科幾份projects社科咪幾份essays囉
煩就煩在做research同埋readings for tutorial
讀得社科 就大膽發表自己意見 掂架啦
但前提make sense

好似下年開始social science 科cut位。
20分入LU應該都有啲危

利申：以前讀LU之後quit咗

呢個係我好大既掙扎 不過我真係唔係呢範既人 再讀會好辛苦 甚至驚差到遲早比人term

20分

你得廿分，有得讀好讀啦，engine野好易畢業，上足堂無死

得嗰廿分
又想讀u又唔願付出
讀乜都死啦
就係你呢啲人拉低poly質素
利申polu三寶

唔知你係咪career oriented

係既話 睇你話英文唔錯

你想係engine入面做最presentable果個定去bba/SS

做比人屈機果個？ 到搵engine grad job果陣其實係睇你cv

睇你soft Skills 唔知你gpa點 盡左力都below 1.5就quit

eie？

仲西撚過tse 建議Ching快啲jupas late application

有冇諗過唔讀

可唔可以講下eie同埋tse有咩西

師兄可唔可以分享點樣捱過去認真 我情況同樓主都差唔多 但又唔想quit 同埋想問你試過一個sem gpa低過2？低過會點樣？

你不如唔好讀/返大陸買張cert 算啦
on99

到底樓主係唔想計數定係想轉科Hea讀

HSU BBA
dse 20分? = gpa 4.0

both

你係讀唔掂d數定點
可以tran 同一個faculty其他engine
果d ise pem咪唔多數

樓主邊科engine?
因為埋土有d engine 科數學少過4個sem

trans 系gpa 要掂 我唔得啦

LEE 好似得AMA1110

BSE 屋寓設備

咩一大呀
UST呀?
UST有survey架咩?

考2020dse
高幾分大把選擇

LEE都係我考慮之一
有frd 讀緊 係真係得ama1110, 之後就無數學
有冇LEE 師兄師姐可以講下curriculum

數差學咩人做理科仔

sosci準備瘋狂reading

好多時，有冇得hea讀係取決於你能力有幾多

Cityu aids，屎都唔洗考

同埋本身鐘唔鐘意

上網咪睇到囉

前 一大

又一城幫到你

紅磚不嬲都收得低架啦
你估科科都係三寶

留學移民

有冇巴打可以具體啲講下so sci 係讀啲咩
readings 同research 我都無咩概念係咩

鬼唔知低咩
一直都高 突然低咗 就會講低咗啦
你理解力真係高

唔過2？

你係咪智障啊？
知唔知不嬲呢兩個字點解啊
我意思係紅磚普通科收分從來無點樣高過
普通科都係低分收人
用意係反駁你紅磚收生一直都高既論點

紅磚不嬲都收得低架啦
呢句野咁難理解咩？
你講埋d鳩野 睇到我都覺得呆左
如果你係dse 我勸你今年唔好考中文同通識
肯定收硬皮

Bu science/hr cityu IS果類科啦
不過真係冇咩科hea到 乞食科都要讀架

我邊撚喥有講過一直都高呀你腦補?

其實樓主最想hea一定係city...計算數學啦 咁想計數

岩岩先講完
屌你你唔係弱智 就肯定有痴呆症

你瞓撚醒未呀
不如你quote嚟睇下 我都好想知係邊句講完

出黎做嘢啦

鬼唔知低咩
一直都高 突然低咗 就會講低咗啦
你理解力真係高

如果你唔係弱智應該潛左水
而家連登真係好恐怖
咁撚多弱智仔
唔會再覆
同你條弱智仔討論真係無意思 亦都無結果

笑撚死
鬼唔知低咩-->一直都覺低
一直都高xxx就會講低咗啦—>呢句擺明係假設句
覺得高嘅 就會放喺同一句啦 駛撚分開3行
你理解力真係高
建議你潛水柒少陣

21已經入到HKu engine

老虎蟹都讀埋啦，話曬咁辛苦先入到去。唔識就問下同學仔或者Lecture咯

quit咗了
利申 紅磚engine

quit用rejupas機會大過non ju好多

jupas就dead請早

睇科 識人CU engine dse 18分

本身見你話覺得自己讀唔掂數，唔想讀engine想轉科其實冇乜問題
但後面睇你又話soc sci要chur assay好辛苦
你唔通諗住乜都唔付出就可以讀四年呃個八大學位返黎？
其實你到底自己有乜野興趣？有興趣既話根本幾辛苦都唔係問題

利申都係紅磚engine，GPA唔高但仲讀到

唔係呀chur eassy 我ok 咖 我知啊今次會認真諗清楚先揀科

好心勸樓主留學移民被無視
香港已經變緊大陸二線城市 甚至三四線
移民po一堆人讀master轉行移民

20分 入到到shitty 90% 既科目，除佐商同law。

Quit啦
係香港Engine grad 出黎做野都係做狗
轉行另計

移民要課金。。。

美加澳貴 日台韓平
你諗你

巴打你yr 幾quit
同埋點解quit 既